其實而家做緊警察既人係咩心態？

1. 一個月豆十萬八萬，好快儲夠錢就可以立即辭職移民脫離港共，然後在外國重新洗底。
2. 相信港共政府未來100年都必定會震壓成功，保證幾十年之後都會好似而且無敵狀態，邊個人投訴就拉邊個。
3. 心底裡好想辭職，但係又怕比港共政府秋後算帳，唔敢走。
4. 天生好鐘意做狗，好鐘意打壓市民，非常享受警察享有極權，而且呢種極權係永久性。

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

大把popo周身街數唔ot邊有錢還啊

應該係4
有無限權力
呢班社會底層應該好有優越感